匯豐入紙裝修？

如題

裝乜野修

唔知頭唔知路裝乜鬼修

裝左先

隔離有POST, 叫HSBC 解釋 , 如果唔係就全民反抗

星期一死線